隻眼好柒好想搞搞佢

對眼好柒好想搞下佢
割雙眼皮有邊個醫生好
有冇人想組團
不如tg討論下

有無諗過可能問題唔係隻眼度

估唔到連登個個都靚仔靚女

我放棄咗